星展推簽保單贈打針保障計劃 最高可賠6萬

星展香港向客戶推免費疫苗保障計劃

星展香港向客戶及其直系家屬推出免費「COVID-19 疫苗保」保障計劃，並由安達保險承保。星展客戶可於年4月15日至6月30日期間登記計劃，計劃保障由保單生效日至今年底的新冠病毒疫苗接種不良反應，及由保單生效日起計30日的確診病例保障，保障金額最高為6萬元。18歲或以上居住於香港並持有有效香港身份證的星展客戶，即可登記申請，其配偶及子女亦可同時免費登記同一份保障，配偶必須為18歲或以上，居住於香港並持有有效香港身份證；子女必須為6個月至17歲之香港居民。直系家屬可為非星展客戶。

原文網址：

6萬